利狗9月1號前買到人 我今世下世都無女

男子隊 係一隊先計

我利買硬100分喎

冇架喇屌

樓主大把女

去車路士

咪痴線啦

係愛呀沙基利

樓主咁多女
竟然為左利物浦放棄哂

毛c

rip

全盛期嘅沙基利呢一世人要無女幾多次

沙狗

睇黎今晚有官宣

5

真係好有信心唔會再買到人

冇講年份
btw9月1號前咪買左沙拉

再買到

冇講 已經要2世冇女

本身都無 唔好賴隊波

利華？

樓主係Gay

收到風佢同kay狗開房肛交

你死撚左去算喇

大家唔好再推了
我識樓主女朋友
佢尋日聽到樓主要同佢分手
傷心到割脈
而家喺icu搶救緊

拿狗

屌你狗狗聲

5條女

沙高

但樓主已經唔係第一次無女啦wo

買到100秒我自己割自己

借部時光機俾你返上世

加埋隻禾仔一齊送俾你 快割

Kolasinas換moreno 我割埋成個利竇

ching sick ball🏀

張柏倫換古天奴

連拿度山齊士唔撚計呀
咁撚廢

又幫拜仁清瘀血

算唔算買到

基達算唔算牙

樓主

樓主女友尋晚睇完新聞情況急轉直下
而家情況危殆
1正評=1祝福